有冇軍事撚可以入一入黎，呢隻狗渣緊咩槍？

係咪實彈黎

今日的？

岩岩熱時影的
見到仲心諗咁似cs警察果隻既

ar15

唔該哂

實彈

cls

AR-15